分享下最振撼你既一套動畫

fsn ubw
畫面好靚好華麗，之前睇過其他畫面精美既動畫，不過都係唔夠fsn ubw黎，而且唔止畫面靚，劇情亦都一流。

魔力女管家,瀨戶之花嫁
當年睇完之後便開始追新動畫番

巴哈
燒錢燒到套野冇缺點 劇情又唔錯

神作果青
大老師喊住講"我想要真物"果段...

正確的卡多
當時每個禮拜追嘅人自然會明

來自新世界結局

School Day 結局好震撼

動物橫丁 集集主題都無聊9唔塔8
不過就好好睇

來自新世界真係神展開
完全估唔到個結局

命運石之門...冇得輸

賭博默示錄

CLANNAD
第一次睇動畫喊到痴線

呢個真係 心諗做乜撚野

樓主都係想人答fz之後就話fz唔好睇

fz

小圓 睇到第3集

第一神拳 熱血控 認真 依套運動番救咗我

Angel beats
諗返起都覺得好震撼

天元突破

叮噹

妖精的旋律
個種人性
不過我睇漫畫

hellsing ova

絕對沖擊

賭博默示錄

如果三井係未到最後都唔好放棄

咁開司就係
未到最後既最後既最後既最後都唔好放棄

個人睇完
心態上好多嘢都捱得耐左

烙印戰士冇得輸啦，跟住飛越顛峰都係痴撚線

漫畫個結局完整啲，但動畫啲配樂真係世界級

請善用起底功能

OP 首 Lilium 真係好正！

配落去露西最後攬住浩太o個下真係喊到開水喉咁。

gantz o 超強既cg

gun道
估唔到會有咁既動畫

孤星淚

秒速五厘米
言葉之庭

秒速認同既，一聽到 山崎將義 首【One More Time One More Chance】就會覺得心口乸住痛。

不過言葉又有乜野咁震撼呢？
呢套野 Happy End 喎？

公認糞既ubw都吹

係吹都吹fz啦

魔法戰爭，震驚全宇宙！

happy end 就唔可以覺得震撼?

言葉奶腳 震撼過秒速

唔係唔可以，只係想知佢覺得邊到震撼啫。

我對住佢畫個棵樹既樹葉同池塘都好震撼，想知佢係咪一樣咁覺得啫。

OK you win ...

物語系列 上山睇星一播歌果下真係

燦

近期異世界手機

睇星星真係

比我會選擇小岡變大岡果一刻
由絕望慢慢化為憎恨
而憎恨嘅終點轉為一切變得「無謂」
「無謂」並唔係廣東話果隻
「你做野真係好無謂」
而係世上所有野已經變得無所謂
不論係自己 他人 定其他野
係絕望悲傷痛苦去到犧牲一切嘅無謂
全部濃縮曬係「猜猜拳」上
我自己重睇左至少十次
每次都睇到目瞪口呆
係出猜猜拳果刻 語氣沉重之餘 帶住半點冷血
而佢嘅對手貓女嘅獨白更係為其昇華
最後貼link比大家睇多次

巨人

鬼父

寄生獸 怪物
兩套都好有張力 無乜悶場

來自新世界

真係好神